嚴選最仆街既男人

屌
如果一個人鐘意你，係唔會捨得同你分手
另外，如果佢叫你等佢
更加係bull shit
因為佢中意你既話 係撲都撲唔切去你度
而唔係一邊又同第二條女一齊
另一邊又同你剪唔斷

醒下啦on9
重keep住啲野做乜9
重等佢做乜9
真係膠都廢時派

我
！

算啦

慘得過有啲蠢女人仲諗住送上門俾ex食

男人愈賤愈食到女

屌你

Ok全連登感情生活美滿

真理無人理

我明 我真係明
不過一隻手拍唔響

所以由呢秒鐘開始所有執迷緊既人都要醒
醒下啦

道理個個人都識講 但如果你係主角 真係會當局者迷
所以唔怪得一直沉淪既人

岩呀

無結果既野
沉淪住係度有咩意思?
就係容許自己繼續係度沉淪
所以先走極都走唔出

有講錯？

當你認清自己有幾賤

就知個男人有幾仆街

其實所有人只係不甘寂莫
如果唔驚寂寞
就天下無敵
唔撚需要繼續賤

係呀

人生活喺呢個城市

愈熱鬧就愈體會到自己有幾寂寞

只要一靜下來就忍受不了

香港更為病態
連多少少無人既自然空間都無

有時去到無人嘅地方發現自己孤零零一個仲sad

都係講返仆街男人啦

點撚解又要講佢
算數啦

其實真係唔需要靠任何人
係香港 唔結婚唔剩會比人笑中女剩女
如果唔怕既話
其實唔撚洗要仆街男人

叫我?

應該話

你如果成為左仆街女人

就唔駛怕左啲仆街男人

結果

成個香港都係仆街

一腳搭兩船

你on9架
成為左仆街女人=/=唔怕仆街男人
唔想遇到仆街男人=/=我要變仆街女人
logic零分

當你比人更仆街

其他人只係普通人

呢個世界就無仆街了

無謂追求做到最仆街
只需要每次當係一次歷練
好快金剛不壞

要歷練幾次先夠？

已經很累了

咁唔好比自己有機會歷練
自己一個有咩唔好
想去邊就去邊
無人管
唔需要有人管